今日地鐵商場百佳都唔開，返屋企瞓教打機囉，fifa都未買

山區百佳都唔開

買PSN版咪得

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論